03 fit仔一問

見到右邊有個掣寫住pole 想問下個掣有咩用？

天線